唔知今次逗奶妹有冇買到iphone 8呢

逗奶妹最近幸福嗎，每人忙碌嗎

呢個人係咪由iPhone 6玩到而家iPhone 8都出埋啦，不過事隔咁多年信用卡資料應該已經改咗㗎啦

圍他逗奶

Po埋安全碼，仲唔Cut咩

擁有5s的逗奶妹

唔講起都已經唔記得左

逗奶妹

5s

原來咁耐，即係2013年9月啦

用iphone 6既逗奶妹

有冇ching回帶下發生過咩事

新巴打

係有興趣知既google 都有
一有咩想知係第一時間問左先
係要人餵到埋口

事緣係當時有人買咗新機之後

Show 晒啲資料出嚟證明自己買新機
，點知連信用卡一切資料都post 晒上去

個買機order都比人取消埋

hi

人地玩緊iphone X啦

仲玩iphone 8咩

點唱?

你返下教會咪知囉